唔想衝個班入一入黎

過左8-9點 唔想衝又想幫手既可以去坐成日鐵 加油香港人